今日搭地鐵比件廢老咒我去死

今日晏晝個時鰂魚涌個到又壞車，
等咗成四架終於就到我上，
咁大家都好整齊咁排隊等上車冇乜野，
順住排隊個時無啦啦有件廢老係側邊插入黎，
到第五架車黎到，件垃圾一野撞鳩埋黎想搏佢係老人家冇人敢推撞佢，
咁我咪側一側身擋住咗佢，
件廢老用隻手㩒住我唔比我行
最後索性一野撞開佢
到我上咗車但佢上唔到，
廢老隔住條月台空隙同我講:
去死啦你
然後車門閂咗，我笑而不語隔住個車門玻璃望住佢笑撚咗出聲，

抗爭由此開始

真係好多呀伯呀嬸好鍾意打尖 次次都想一野撞埋去

香港勝在有你

樓主做得好

d廢老真係好中意插入黎
明明全世界排緊隊

其實你真係幾on9, 同冇撚用，1st我唔認為係咪癈老，做出呢個行為我會直接屌柒佢，開拖都唔係味試過，排隊係正確的，敢做就不用怕，自然大把人撐！

祝福呢位廢老長命百歲，百病纏身
健步如飛

講「你死我都未死」吖嘛

次次都出力撞，唔同佢客氣

屌你講呀
上次屌鳩個廢老打尖
之後個廢老排左係我後面就算
明明後面仲有幾十人
無人岀聲無人幫口

香港人就係鍾意食花生睇好戲
驚死會比人拍片放上網咁

垃撚圾黎
仲要全部男人老狗
有老有嫩

個個仲要係女廢老黎 插唔成隊就咒我去死 後生個時十成九係臭閪黎

個時咁多人 後面已經堆人堆到去電梯口個到 費時阻到人
between撞開佢個下好撚爽

分分鐘有班正義c9衝出黎屌鳩你

good job team

好波，比着係我都會咁做

阻到佢上車係最好嘅結果

諗起祥興記比人偷野食
Fb 班人仲慷他人之慨

我日日舉鐵都係為左搭地鐵撞開人

撞完, 佢地見你大大隻隻, 又唔敢出聲

好爽

Ching ho ball

咪就係， 平時左膠泛民都多野講， 結果無樣做得成

支持樓主
啲廢老就係咁仆街
成日以為自己大曬就亂嚟
咁有力水打尖就更加唔應該讓
香港啲同情心就係因為呢種人搞到冇曬

樓主好波

ching ho ball

打尖已經係閒事
好多廢老係直接自己開一條新龍
車一到就第一個狗衝上車
有次俾我一嘢撞開佢再帶後面班人上車

其實以前都有呢班唔撚跟隊嘅人
不過佢哋會有自知之明等排隊嘅人上哂車先再上
點解而家啲廢老可以咁撚無恥

做得好，岀街見到啲老野就好忟，好想打7啲廢老！

ho ball

其實「有需要人士」係咪攞正牌可以打尖？

巴士站有「請先讓有需要人士上車」(大意)的字句。

食佢身位
佢就奈你唔何

死都你死先

零負皮

究竟有幾on9先打到呢段野出黎

呢位巴打好熱血

連登好撚多鄉土式留言
特別鍾意用感歎號！！

樓豬做得好 同埋好彩無搞大件事
如果唔係廢老遲d 可以優先上車

你知香港班報紙佬同議員都係偏幫廢老
一陣真係好似關愛座咁整條關愛隊就仆街

Btw, 我見沙田有d 綠van 真係係部車貼住廢老同傷殘優先上車，屌你老味

廢老抵撚死
但其實佢係真係插入黎,
定係正常有4條隊佢自己排一條先?
如果佢真係果4條隊又無錯喎

有d廢中廢老 未開門已經郁身郁勢 估到佢想側邊攝位
我一定食佢身位 kiu手 呀開個肘 佢一衝就會中我肘擊
都咪話唔爽

優佢老味咩
佢有佢優先座 我有我當佢普通座 邊忽優先？睇過？

睇下邊個長命d

做得好

由佢

佢唔打我尖我理撚得佢

人人都係比錢撘車 讓座都要睇人肯唔肯啦
一係就整個關愛車比班廢老慢慢爭

屌手快快想禁正皮點知禁左落負皮
btw樓主好波

佢地後生對社會有貢獻 宜家我地後生應該回饋佢地

屌你，佢地搭車比$2， 其餘差價係政府比架
平時專門坐過海巴士唔坐短途線，最後都係納稅人埋單

係

火車沙田落車 次次推開唔讓人落車廢老。

尋日一腳踢開支那蝗個喼。加句屌你老母。個蝗開頭兇鳩返我。屌多佢兩句同我笑。

支那蝗真係犯賤

我都試過比人攝
推番佢出去
山門
舉中指

通常我排第1位
後面好多人排
但總有d 師奶廢老扮晒野 排我隔離
我就會頂q住佢唔俾上 等我後面d人上先
等佢冇位坐

最憎D人 明明無位仲死迫入黎 個次返工 有條友係尖咀 死迫入黎 本身已經關唔到門 仲係咁迫 俾我一野推出去 再屌佢老味 佢咩住我

點解有1個負評？個廢老都有連登ac ?!

其實排隔離唔一定錯喎

呢啲多數企死喺中間落車位，啲人落車佢就夾硬衝上車
見到呢啲阿叔阿嬸我多數都企定喺度等佢，佢唔郁我就牙吓牙吓頂撚住佢唔比佢上車
之後屌鳩佢「大陸人呀？唔識排隊呀！？」
最後頂到佢上唔到車為止

睇下邊撚個死先？

班死廢老要人讓既同時，
有冇諗過自己幾撚冇品？
有品就自動有人尊敬，
佢地？

啱呀，唔洗畀面班人型畜牲

為老不尊呀嗱

最撚火唔係個廢老攝位，而家望住啲門口狗廢物任佢攝，樓主

試過比人側位入，讓左半個身位，等條友入左條隊半個身位，以為有得上，門一開，扎衡馬頂翻條友出隊，結果後面一窩蜂跟住行，條友個樣由

之前我都試過
係九龍塘站 收工時間
啲廢老好鍾意係側面偷雞攝上嚟
我同你一樣個身打側頂撚住條柒頭
但後尾大家都上到車
上到車我捉實個扶手 條撚屌特登捉住同一條扶手
用手踭撞我 我屌佢老母我梗係唔執輸同佢鬥力
迫到佢冇力行後左一架步 同我講 對唔住 唔玩
心涼曬

樓主真英雄

做得好！班廢老應該全體槍斃！

如果車門彈返開咁點
繁忙時間成日開幾十萬次

好夠疆 旁邊有左膠護老幫手報警就係咁先

做得好
打尖老野死全家

試過係九龍塘搭東鐵線 後面有pair大陸母女想罷位坐
d人啱啱好出嚟 而我係企最前 車門一開就比人撞入去 好彩反應快少少 如果唔係我隻腳應該卡住咗係個gap到

規矩都唔識守
憑咩要我讓俾佢

屌你老母

搞到我喺公司笑咗出嚟

一直好想臨度門山埋哂個陣推啲沖上車又撞到人個啲出去

琴日太子轉車個陣
你地都知太子站多人架啦
個廢老一上車就企左係度
後面成堆人
我推一推佢 叫佢行入去啦
佢轉身怒啤我
我就睬佢都有味

正皮!!!

我等車排頭位都係會咁做
側少少個人頂住班插隊廢老，畀人落左先

富貴逼人

報定

報定驚，分分鐘廢老跌死左樓主洗定8月15

廢老幾時死

成日有d廢老係側邊zip下zip下 即係係兩個斜箭嗡出面zip入黎
一見到呢d我自己唔上住我都要zip返去佢前面唔撚比佢上到車
一係就有d撚樣會係開左門人地落緊車之後唔知係邊撚到加速衝入去
呢d真係防唔到

agger

好波
對廢老唔駛俾面

樓豬做得好
最撚憎d廢中廢老排隊扮撚哂野唔聲唔聲打尖
排電梯排地鐵都係咁

agger
根本上一代都好撚劣根性強國人基因

我都好鍾意塞撚住啲打尖狗

唔好講廢老，啲港女都係咁
入面大擺位 門口就逼到死
成日都係咁，出聲叫完佢佢行入一個位就算撚數
要我自己撞入去

撞死都唔撚抵可憐
話緊你地阿垃圾廢老

最撚黑人憎係你都未落車啲人就擁上黎
架車未到啲人就會兩邊排隊
一到左 但啲人未落車就已經擁左去中間
屌你老母 咁一開始排黎做乜鳩
好似金鐘個啲站成日都係咁
有次撞到佢地 仲要比人屌返轉頭

lau chu ho ball

試過搭BUS
本身排頭位
隔離線件廢老攝下攝下排左過黎
我後面有十幾廿個人都無動於衷
但我忍唔住，襯佢上車個下攝返佢位再同佢互屌左幾句

擺隻腳出黎就得kick一kick佢
之後點就要睇佢有冇平衡力喇，反正你又要衝，咁啱我又開步行………oops

報你老母臭闣咩
留去做暑期功課啦柒頭

樓主好波 呢d撚樣讓佢就會得寸進尺

利申：日日搭地鐵都撞鳩d唔讓路既廢老

樓豬應該